%\input{C:/Users/Thom/Documents/latex nas/packages et commandes} 
%\input{C:/Users/Thom/Documents/latex nas/parametrage}
%\input{C:/Users/Thom/Documents/latex nas/commandes}
%\input{C:/Users/Thom/Documents/latex nas/compilavant} 

\documentclass[12pt,a4paper,oneside,dvipsnames,table,svgnames,skins,theorems]{report}
\usepackage{ProfCollege}
\usepackage{tmbase} %pour le moment placé dans la racine du .tex ... !

%\graphicspath{{C:/Users/Thom/Documents/latex nas/images/}} %chemin du fichier image
\graphicspath{{/home/thomas/Documents/LATEX nas/Forge/term-tex/Images/}} %chemin du fichier image


\newcolumntype{C}{>{\centering\arraybackslash}X}
\renewcommand{\tabularxcolumn}[1]{>{\arraybackslash}m{#1}}

\addto\captionsfrench{%
 \renewcommand\chaptername{Thème}}


\titleformat{\chapter}[frame]
{\normalsize}%
{\filright\sffamily\Large%
\enspace Thème \ifmaths M-\fi\ifphys PC-\fi \thechapter\enspace}%
{8pt}
{\rule{0pt}{30pt}\sffamily\Huge\bfseries\filcenter}
%
%\pagestyle{fancy}
%\fancyfoot[L]{Thème \thechapter}
%\fancyfoot[C]{\includegraphics[scale=0.5]{ccby.png}}
%\fancyfoot[R]{Page \thepage}
%\fancyhead{}
%\renewcommand{\headrulewidth}{0pt}
%\renewcommand{\footrulewidth}{0.4pt}
\begin{document}


\begin{center}


\includegraphics[scale=0.15]{mathsia2}~\\[0.5cm]

   \HRule \\[0.4cm]
    { \huge \bfseries Livret de Mathématiques \\ Terminale\\[0.4cm] }

    \HRule \\[1cm]



\end{center}




\textbf{Contenu} : Dans ce livret je trouve des exercices de mathématiques pour chaque chapitre pour approfondir ou travailler les notions. Je peux garder ce livret sur moi et l'utiliser en classe quand j'ai fini le travail. \\[0.3cm]

\textbf{Les exercices proposés sont bruts et sont de l'application basique des connaissances de cours. Le niveau est variable avec pour objectif de donner du travail à tout type d'élève.}

\vspace{-0.5cm}

\setcounter{tocdepth}{0}
\tableofcontents

\chapter{Suites géométriques}
\input{chapitres/suites_geo}

\chapter{Ajustements non affines}
\input{chapitres/ajustements_non_affines}


\chapter{Rappel sur les fonctions}
\input{chapitres/rappels_fonctions}



\chapter{Fonction dérivée et polynôme de degré 3}
\input{chapitres/derivees_cube}



\chapter{Probabilités}
\input{chapitres/probabilites}


\chapter{Fonction logarithme}
\input{chapitres/logarithmes}

\chapter{Fonction exponentielle}
\input{chapitres/exponentielle}

\chapter{Python et algorithmie}
\input{chapitres/python}


\titleformat{\chapter}[frame]
{\normalsize}%
{\filright\sffamily\Large%
\enspace Divers }%
{8pt}
{\rule{0pt}{30pt}\sffamily\Huge\bfseries\filcenter}


\chapter{Outils et informations}
\thispagestyle{empty}
\input{dernierepage}


\end{document}